啱先發現有個蝻仔好撚醒，可能係新傑青

佢係西鐵求其攞出張紙出嚟，hi一hi部機，趁前面度閘未山就沖入去。

成個動作行雲流水，絲毫沒有多剩動作，如個唔係沒"嘟"一聲，應該都沒乜人發覺，又識得用繁忙時間嘅人流做掩護，前途沒可限量。

捉住佢

走得太快，佢有輕功在身

捉到佢又點 啲港鐵職員都怕左啲蝻仔

垃圾人種 嗰幾蚊都要慳
死全家啦蝻狗